同女神出街佢帶左條右帶 係咪性暗示黎

示意圖

狗帶

入黎睇咩叫帶左條右帶

個孫煎什嘛

汪

左條右帶咩黎